cctoy班戇鳩仔日撚日喺度拉 都唔知拉乜鳩

傻仔先會拉
唔想啲po上熱門就咪撚覆
由朝到晚喺度拉拉拉

推!

真 打個拉字又唔會真係拉到個po落去 不推文只係唔推

多左上年6月後註冊嗰班新會員就愈黎愈on9